速龍成員 盜刷竊來之信用卡港幣25000元購買台隻手機被捕

特別戰術小隊(速龍)成員
盜刷竊來之信用卡港幣25000元購買兩隻手機被捕
#忠誠勇毅不知所謂 #南早

PTU 黎，姐係Green Object

不過是但啦，都係狗

警賊 名符其實